巴西預言18年預告武漢將爆肺炎 今年9月疫情趨穩定

9月，大陸收皮了

發生左先寫信
寫個舊日期落去？

高比死都預言埋
難分真與假

整封信出黎有幾難

咁無當事人拎信出黎證實真偽？

笑到癡撚左線

條友次次都事後信
之後再帶既未來預言十次都無一次中

李生死無對証，我都有寫信俾佢呀，你問米叫佢上黎問下丫笨。

武漢政府會理佢咩？

預知到咩國家有咩事已經勁，預知埋咩區域？
仲要知咩區域入面邊一個醫生會中招？

又係條神棍

無講支爆